屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

民陣以往都有幫手吹大雞我比面佢！

9月1開始就入機場！

琴晚見到有人開post話背後有力量阻止緊我地入機場(佢係講幕後大台我唔想咁扣人帽子)，我睇返好多文宣日程的確好少有寫機場。

文宣組如果你地仲想幫手嘅就加返9月1入機場！

根本上宜家黨鐵封站就係唔比我地打遊擊戰，令我地今日咁倒退返去對峙階段。

文宣組唔做野都唔緊要，大家以後推post都可以用「入機場」黎推，再唔係識整嘅巴打幫手整入機場文宣！

早成個星期開始吹雞我唔信無人

我每日開個post入機場推上熱門我睇你點阻止我

推

831 民陣
831 00:00 Deadline
901 Airport

屌多謝巴打

啱
總之民連831係最後一次遊行

之後全部機場

轉載，請廣傳

入機場

推！

推 地區戰線已足夠 而且好多手足真係想去機場 唔洗再分散

就咁決定

之前可能係日子撞左大家有啲唔滿意，宜家早一星期講定

記得帶野入去留3日

9月1開始連埋9月2,3罷工塞爆個機場佢

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

901 00:00 Deadline

我都覺文宣組點解唔加入機場？可唔可以出來解釋下？

喂 大佬呀 9月1 都係呢兩日講 點樣文宣少呢 你推春袋咪推春袋 洗唔洗話埋其他人

我講以往，唔係想分化，只係將個事實講出黎，最後叫左佢地加返下星期

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

五大訴求 缺一不可

dllm 正苦逼人入機場

你依加咪分化緊囉

推 晚晚收工就入機場
放假就早啲

做得唔好就要講，改善同分化希望你分清楚

721 811

同我推爆佢！！！

機場推

去機場

推 個個星期去機場

push

簡潔。有力

推
要揸住世界既春袋

推爆機場po!!!!!

冇車係唔係排隊塞

不要說推，試說
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

828 國泰城（826取消）
828 metoo
831 民陣
9月之後 場場機場
92 三罷

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

應該叫塞機場路面 而唔係機場

9.1 機場

推爆機場post!!!!!

係
之後全部入機場
佢夠膽就機場開所有槍

建議有系統D

九月一入機場

大家一齊report 抹黑手足

屌你老母 唔入機場唔得今次

跟隊

831 民陣
901 00:00 Deadline
901 機場

9 1機場見

[url]以後我一得閒就入機場同世界宣傳政府幾撚黑暗[/url]

根本就本身搞得唔多次 4次和理非都有入日程表

811之後就812突發 812之後813 人人都話813返 但事實上冇回過頭
之後吹雞去824 824又同觀塘撞 本身話取消 之後前幾日先話搞0700

唔好話文宣組咩背後大台啦大佬 又分化 根本事實上就係次數唔多 一係就突發

推爆佢

今日兩大核彈：
1. 黑警開真槍
2. 無理拘捕一個12歲小朋友

屌你 今日好嬲 但睇到笑咗

入機場！入機場！

機場機場

你岩 謝更正

831 民陣遊行
901 00:00 政府回應Deadline
901 機場

由今日開始 文宣集中831同91機場
唔好忽略831 一定要多人 唔只係民意 仲係士氣

有誤會嘅我道歉，9月1機場見

唔洗deadline 啦
比左好多次

一張圖勝過千言萬語

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

宣傳1/9 不斷宣傳再宣傳 我要宣傳到狗鐵自己停機場快線 我個人覺得好大機會係endgame 但係我會入機場

9月開始個個星期入2日
10 1再上街落9你面

9月1機場

9月2機場

9月3機場

9月4機場

9月5機場

機場 見

同意 唔使衝 人數取勝 揸住經濟命脈 完！

831夜晚下場直接機場拉

出師有名姐 佢地都唔會回應

機場

pish

留名

831收隊直入機場

邊個都阻唔到我去機場

Push

雖然P牌推唔到，都要表態支持！睇佢咁快出記者會，咁快就申請禁制令，就知塞機場幾咁有效

推唔到都推左先

鍊爆春袋?
btw無地點

講咗成半個月都唔知春袋喺邊?

機場only!!!!!!!

我梗係知
想po出去俾其他人睇呀

用返正當文宣好似好啲

up

機場撚表示支持

點解會有時間咁搞笑

推佢老母

好靚 多謝巴打
拎左幾張

818 已經係民陣最後一次

請重視番機場 92，93

要贏，有兩條路。

9月開始集中錫爆機場春袋

Pish
If they do the same to airport...

9月入機場

對敵人仁慈=對自己殘忍

春袋是一定要揸的

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

我推
邊個再搞街頭
即係有份推手足去死

借個位嚟

[9月方向] 和理非行動全面升級

901

直搗春袋

721 811 824 825

但得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！

張學友嘅《壯志驕陽》

只有鬼先唔想人去機場